蓬佩奧：美國及中國即將達成貿易協議

05/03/2019 08:10

《經濟通通訊社５日專訊》美國國務卿蓬佩奧表示，認為美中兩國即將達成貿易協議，希望令貿易變得公平互惠，並將所有關稅及貿易壁壘消除。 他補充，未來數周美中兩國有望達成協議，並消除中國對大豆等主要農產品的報復性關稅。 較早時白宮經濟顧問委員會主席哈西特接受訪問時指，美國貿易代表萊特希澤與中國的談判取得很大進展，雙方有可能達成協議。 熟悉談判情況的消息人士表示，美中兩國在確保中國履行承諾的機制上仍有大量工作要做，如果不能在執行機制上談攏，談判仍有可能破裂。（ｍｎ）

我要破裂

無可能啦，侵侵要政績爭取連任
習大大唔使任何政績都可以連任
所以侵侵急住同中國簽協議就真

德專家預測北京應讓大步獲貿易關稅休戰

CCTVB：大讓步達成協議 中國或成最大贏家

無可能談判唔成功

Trump 已收皮

日日都有新版本，唔敢跟車太貼
都係等最終官方結果出爐先討論

垃圾侵

是旦啦，反正過無幾耐又互相指責對方唔遵守協定，反侵撚可以著返條褲先

習帝又贏
果然特色社會主義係大勢所趨

睇中共01作新聞都知發生緊咩事

有冇英文醬油?

逼緊支那簽不平等條約啦
上面講咩要政績
政績係要美國贏先叫贏，唔通求鳩其bad deal is better than no deal咩，咪玩啦
而要美國贏嘅政績就只有支那輸
慢慢周都引渡緊過去，而支那炮轟緊加拿大，又拉幾個加拿大大使
你覺得依家支那似唔似會簽不平等條約呀？

btw美國下年先大選，有鳩排啦，急你老母咩